有冇人都係好易肚餓？

食極都好似食唔飽咁
呢頭食完lunch隔一兩個鐘又覺得肚餓
究竟點解會咁
明明以前都唔係咁
依家搞到唔係食任食嗰啲餐廳都好難飽得耐
大概由中四五開始係咁
食完lunch之後好快又覺得有啲肚餓想食零食

樓主幾重？

d野未落胃姐

我......200磅
其實唔係覺得肚餓係口㾗，食兩食又覺得頂肚

90零磅/40-42kg到

可能生蟲，營養俾蟲吸曬

下世小心d

有時肚餓可能係因為口渴而產生嘅錯覺
試吓飲杯水 係假餓嘅話補咗水就唔會再餓
如果再過十分鐘都係餓先食嘢

I suggest that you eat vitamin c tablet every day. This does wonders for your health

由細到大都係咁，試過一個中午食左三間餐廳

個胃太大

咁我又冇咁誇
最多一個晏晝食咗兩個main dishes
冇記錯應該係兩碟正常份量嘅意粉
第一碟係1點鐘食 第二碟係3點半食
第二碟食完再食多咗件cheesecake+飲咗杯沙冰 先覺得有啲飽到唔想再食住
然後夜晚7點鐘開始打邊爐 繼續係咁食

試過朝早兩個早餐，中午兩個Pizza，夜晚再食牛涮鍋

但又食極唔肥

試下食高蛋白同高fiber既野
高蛋白雖要消化既時間係最耐所以最飽肚

我都係 唔知點解
最痴線試過一日內食咗5餐
breakfast lunch tea dinner 宵夜 全部食齊晒
自問好撚大食 可以一次過食好多嘢
但都係輕微underweight

食肉獸

最鍾意食雞同豬

我唔中意食飯，唔知關唔關事

我肉同粉麵都好鍾意食
其實我主要係好鍾意喪食粉麵 有時出街食見到碟嘢粉麵份量少甚至會覺得好失落 覺得自己畀咗咁多錢又係飽得嗰一陣
肉同菜呢啲比較次要 但當然都唔能夠少 如果唔係我會好快又肚餓 屌那星

可能甲亢

我個frd 佢夜晚一個人食7件pizza 做晚餐應該癲過你

女仔黎

好羨慕

易肚餓但易飽 點搞

呢個真